我地可以行咁遠，係因為我地一直堅持一個目標 五大訴求

非常明白及同意破壞黨鐵，紅店，私了打人藍絲，撚狗。

但，如果我地要贏，一定要對準目標。打死物唔係無用，俾你日日打，之後呢？錢可以解決。狗官黑警會變陣，會變策略，我地都要再進化。

民心，國際間既支持，市民抗爭者既士氣，要係呢段時間盡量做返。

有冇兄弟補充